搶唔到飛都唔益黃牛，現場live緊五月天，你問我答

清過480 680

爬牆啦

唱緊咩歌

不了 爬入去仲要同人迫 岀面仲舒服

山頂區

巴打我近過你

I will carry you

鐵窗邊緣

巴打睇live仲上連登

680表示全晚睇人頭同螢光棒

真心

今場幾好睇

企位？

係呀企位 已經企較前位置
不過氣氛幾好